點解呢少左咁多人講吳業坤

記得幾年前連登好多人支持
點解呢加冇曬人提佢?

冇人講咪你講囉

Who?

who?

I say

有冇人識佢?

以為佢死撚咗添

I love you

冇人想知呀

得罪左連登仔D咩